"Nu, Aggerawayter!
Wat ben je aan het doen?
At it again?"
Zijn vrouw legde uit dat ze alleen had "gevraagd een zegen."
"Niet doen!"
zei Mr. Crunches rondom ons kijken, alsof hij niet verwachtte dat de broodpannen verdwijnen bij de werkzaamheid van zijn echtgenote petities.
"I ain't een zal worden blest.
Ik nog niet mijn wittles blest uit mijn tafel.
Houd stil!"
buitengewoon red-eyed en grimmige, alsof hij de hele nacht op een feestje waren allesbehalve een gezellige draai, Jerry Cijferpuzzelfenomeen ongerust zijn ontbijt dan het gegeten, knorren alsof elke vier-footed gedetineerde van een menagerie.
